想搵個可以白頭到老真係咁難？

好似永遠都唔會搵到。。。

誰人又相信一世一生這膚淺對白

5年都難

一年都難

你女人隻手都未掂過就諗白頭到老？

弱智

愛若能夠永不失去。。。

分手後
女都識唔到個

香港人係咪已經原諒左偽善慈善機構？

我相信有 要遇到囉 香港係難啲

一起 要許多福氣 或者 承受不起

過咗咁耐先發現原來中間冇愛。。。

唉。不要再說了。。。

抱住愈想有既心態 愈難有 世界就係咁

無兩個人完全夾, 遇到啱嘅已經難, 想拍得長就要忍讓同接受, 同埋犧牲好多野

利申: 拍拖加埋結婚十幾年

真係好難

要白頭首先要學忍樣及接受另一半的好與壞。講到個問題好似喺晒另一邊。

屌你老母樓主死A09

過程中都要好好經營同注入新的愛，先行到長久。否則食老本係食唔到一世的。

冇可能搵到

你還在找「對的人」嗎？情感講師：沒有所謂 Mr.Right，只有屬於你們的「對的關係」

你阿爸阿媽呢